[N站投票] 2017年動畫大賞 動物朋友大勝

ネットユーザーが本気で選ぶ！2017年アニメ大賞

禁入條link有分年齡層數據睇

f/ap得20歲以下嘅人鐘意

異世界食堂

推

流行語團長一打十

之後嗰啲都係動物朋友嘅

寶石之國

たーのしー

fail

那幕比人瘋狂惡搞有乜計

止まるんじゃねぇぞ...